屌你老母，你班垃圾唔好撚再搞亂中國同香港嘅關係， 今日六四我就屌醒你哋

屌你老母醒未呀， 不停攪亂香港

推

留名

開錯咗台，要不停推下畀班反中亂港嘅仆街仔睇下